80s 90s 高山低谷 whatsapp Group

等疫症過後大家可以約下行山,打羽毛球同飯局

疫症時期大家可以share生活,吹下水

必須留一個可以whatsapp嘅電話